醫管局表示截至下午六點有6人送往律敦治醫院 其中一名女子危殆！

集氣！！！
手足要平安！！！

Cls

p

做咩事

有機會

留名